其實be water唔夠，要be stealthy

去到今時今日抗爭應該隱形化，但同時造成一定影響。

我都有講，但全部都係分化撚同唱淡撚
少少失敗就頂唔順 完全溝通唔到

[624]賽後檢討，如何更好地癱瘓政府部門